佢老母AIA Vitality 個垃圾app, 宜家又要呃你多d分

之前500分一張，宜家要750分

3. UA院線免費電影換領券

為鼓勵會員多做運動，由2018年4 月1 日起將會員需每月賺取至少 750「AIA Vitality 健康程式」運動積分後，可獲取1張免費電影換領券及每月最多可以1,500「AIA Vitality 健康程式」運動積分換取2張免費電影換領券。免費電影換領券必須在3個月內轉換成UA電子優惠券，有效期將由轉入當天起計90日，逾期作癈。

如有任何查詢，請致電「AIA Vitality 健康程式」熱線 (852) 2232 8282或 電郵至hk.vitality@aia.com

個app 點開ac

屌住做宣傳，唔好似為自己好醒啦打手

再借機宣傳保險

全家死清光
男既被綠帽
女既中梅毒
生仔無屎忽
大肚既流產
讀書既跳樓
番工既坐監

垃圾app

有沒有人試過1000分換到兩張

1500分
但個運動app手入鐘死左
入唔到鐘

我今個月1000分換左兩張@@

加左價750一張啦喎
btw你地拎每日100分

你依家點拎每日100分？
我apple health行兩萬步都係0分

我用FITBIT

你有紀錄SD番EMAIL過去就得

洗唔洗用錶/有無得手動入記錄

不用錶 計行既步數

而家有冇app可能手動入記錄？